
                      La verdad que es la mejor de parque jurásico que he visto después de la primera, tiene mucha emoción, un punto de terror, se nota la mano de J.A. Bayona. Además los dos actores principales me encantan. Muy recomendable
        
            